想問如果會議室d投票掣壞晒,要點投票?

舉手投票
唔好為破壞而破壞

沒有沒有沒有通過